突發 圍機場係黑警策劃

天水圍 葵興每一次 我地手足被捕都係圍狗屋救人
但點解尋日事件一發生
係即刻有人出post 叫入機場？

本來機場和你飛2.0 只係得個一日
激光筆被捕後 8.11 有維園 同深水埗遊行

機場和你飛突然變三日
呢個分散唔到警力既活動 點解突然又變三日？
分散左和理非係遊行既人數
引起國際關注 想多d人知？ 要知既其實已經知晒

唔係想鼓勵大家送頭 小貓幾隻圍狗屋
係想講一百萬人圍狗屋！而唔係比人擱置既機場

想唱下歌仔叫下口號又一日 定係做有意義既野
有腦既你 應該分到係咪黑警搞出黎！

不分化不割𥱊！

屌你老母肯定你係鬼！負評你！

唔好第一下就屌人係鬼
細心分析下

可唔可以答我 係機場唱歌叫口號涼冷氣
點樣幫到被捕義士？

外國人其實大部分係200萬人遊行已經知

肯撚定你係鬼 呢個post唔洗回

屌你啦，各位手足不評分，善用不推文回覆

可能你係想檢討事件點都好, 但現階段不宜猜測身邊同路人係咪鬼, 因為咁大規模嘅示威運動係一定有對方混入, 而我地係民間自發唔係組織基本上要分辨係有難度
係有對策之前最好嘅方法係保持對現場每個示威行動冷靜分析, 而非猜測邊個係鬼然後自我離間, 請三思

會三思 但上面係我保持冷靜理智既分折 點都好 齊上齊落

如果和理非活動D狗都要武力清場，仲要係機場發生，我肯定政府同警隊都會仆街，因為佢地叫我地和平表達訴求，仲要係機場咁多外國人既地方